一人一張係你手機入面，唔係網絡世界流傳嘅搞笑圖

唔係流傳，無咁好笑都正常
大家俾d貨嚟

傻狗

有人係試筆簿上面試筆，點知寸錯字，俾另一個試筆嘅人圈

Push

法美夾雜

自己個樣
唔post了

Po俾太家笑下啦

有咩好笑

引玉

......

戇鳩當有趣